港女cosplay

豬到呢

右邊係咪達哥扮？

女在那？

kill me one gun shot better

關時事台撚事咩！檢舉你！

Cosplay真係好講完成度同夢幻感覺，所以個樣畫到似公仔，愈精緻愈好

阿豬阿狗都可以cos